{
  "relatorioConselhoDeClasse": 
  [
   {
	   "GruposMatrizComponentesComNota":[
		  {
			 "ComponentesComNota":[
				{
				   "NotaFinal":"9,5",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"10",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"MATEMATICA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9,5",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"ED. FISICA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"HISTORIA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"GEOGRAFIA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"8",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"8",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"CIENCIAS",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"8",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"LINGUA PORTUGUESA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"7",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"8",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"5,5",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"4,5",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"10",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"ARTE",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				}
			 ],
			 "Nome":"Base Nacional Comum"
		  },
		  {
			 "ComponentesComNota":[
				{
				   "NotaFinal":"9",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"INGLES",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				}
			 ],
			 "Nome":"Diversificada"
		  }
	   ],
	   "GruposMatrizComponentesSemNota":[
		  {
			 "ComponentesSemNota":[
				{
				   "Parecer":"Frequente",
				   "Componente":"INFORMATICA - OIE",
				   "Faltas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "Parecer":"Frequente",
				   "Componente":"LEITURA - OSL",
				   "Faltas":0,
				   "Frequencia":100
				}
			 ],
			 "Nome":"Enriquecimento Curricular"
		  }
	   ],
	   "Titulo":"Conselho de Classe",
	   "Dre":"DIRETORIA REGIONAL DE EDUCACAO JACANA/TREMEMBE",
	   "Ue":"MAXIMO DE MOURA SANTOS, PROF.",
	   "Turma":"8B",
	   "Data":"2020-06-07T21:36:05.9077995-03:00",
	   "AlunoNome":"ANA BEATRIZ THEODOCELLO GOMES",
	   "AlunoNumero":1,
	   "AlunoDataDeNascimento":"2006-10-13T00:00:00",
	   "AlunoCodigoEol":"4820277",
	   "AlunoSituacao":"Ativo em 09/10/2019",
	   "AlunoFrequenciaGlobal":85.19,
	   "AlunoParecerConclusivo":null,
	   "Bimestre":"Final",
	   "AnotacoesPedagogicas":null,
	   "RecomendacaoAluno":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EBusque ir al\u00E9m dos conhecimentos trabalhados em sala de aula. Seja curioso.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECuide de seu material escolar. Ele \u00E9 de sua responsabilidade.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECuide de suas rela\u00E7\u00F5es pessoais. Busque ajuda e orienta\u00E7\u00E3o de professores,funcion\u00E1rios e gestores sempre que necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EDesenvolva uma rotina de estudo e organiza\u00E7\u00E3o para o cumprimento das tarefas e prazos escolares.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EEsclare\u00E7a suas d\u00FAvidas com os professores sempre que necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EFrequente \u00E0s aulas diariamente. Em caso de aus\u00EAncia,justifique-a.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EFrequente bibliotecas e sites confi\u00E1veis para pesquisa.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ELeia,releia,converse com seus colegas e outros adultos sobre temas estudados,buscando ampliar seu entendimento sobre eles.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EParticipe das aulas com aten\u00E7\u00E3o,pergunte quando tiver d\u00FAvidas e fa\u00E7a registro das ideias centrais da aula.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPe\u00E7a permiss\u00E3o para falar e saiba ouvir seus colegas.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPesquise. Reflita. Questione. Discuta. Escreva.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EProcure desenvolver seus pr\u00F3prios m\u00E9todos de estudo. Use agenda e anote seus compromissos.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EValorize,respeite e coopere com o trabalho de todos no ambiente escolar.\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E",
	   "RecomendacaoFamilia":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EAcompanhe a frequ\u00EAncia de seus filhos \u00E0s aulas e \u00E0s atividades escolares.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EAcompanhe seu filho na realiza\u00E7\u00E3o das li\u00E7\u00F5es de casa.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EAjude a construir uma escola democr\u00E1tica. Participe do Conselho de Escola.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECompare\u00E7a \u00E0s reuni\u00F5es da escola. D\u00EA sua opini\u00E3o. Ela \u00E9 muito importante.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EConfira o boletim escolar de seu filho,caso tenha alguma d\u00FAvida procure o professor/coordenador.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EIncentive seu filho a cumprir prazos,tarefas e regras da Unidade Escolar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ELeia bilhetes e avisos que a escola mandar e responda quando necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EOriente seu filho a cuidar de seu material escolar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPe\u00E7a orienta\u00E7\u00E3o aos professores e coordenadores caso perceba alguma dificuldade no desempenho do seu filho.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EProcure visitar a escola de seus filhos sempre que precisar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EVerifique diariamente os cadernos e livros de seus filhos.\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E",
	   "AnotacoesAluno":[
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-04-29T20:01:44.817411",
			 "Disciplina":"Arte",
			 "DisciplinaId":"139",
			 "Professor":"SADAKO MORITA",
			 "ProfessorRf":"3135535"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T09:49:26.08862",
			 "Disciplina":"Matem\u00E1tica",
			 "DisciplinaId":"2",
			 "Professor":"ARACI NOBUE NAKANE CHAEBO GADUM",
			 "ProfessorRf":"7213000"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T09:58:18.914243",
			 "Disciplina":"Educa\u00E7\u00E3o F\u00EDsica",
			 "DisciplinaId":"6",
			 "Professor":"MARCO ANTONIO RUEDA",
			 "ProfessorRf":"7442351"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T10:01:35.180538",
			 "Disciplina":"Geografia",
			 "DisciplinaId":"8",
			 "Professor":"ELIANE VAZ",
			 "ProfessorRf":"6766714"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T10:09:06.278436",
			 "Disciplina":"Ci\u00EAncias",
			 "DisciplinaId":"89",
			 "Professor":"JUCIARA TEIXEIRA HOLZMANN VERNIER",
			 "ProfessorRf":"6517579"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T10:14:55.143185",
			 "Disciplina":"Ingl\u00EAs",
			 "DisciplinaId":"9",
			 "Professor":"ALYSSON EDUARDO GUARIENTO PASCHOAL PINTO",
			 "ProfessorRf":"7268173"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T10:19:11.396205",
			 "Disciplina":"L\u00EDngua Portuguesa",
			 "DisciplinaId":"138",
			 "Professor":"DALVA DOS SANTOS",
			 "ProfessorRf":"7485433"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T18:02:59.520799",
			 "Disciplina":"Hist\u00F3ria",
			 "DisciplinaId":"7",
			 "Professor":"VALDIR ZUCCHERATTO",
			 "ProfessorRf":"6963102"
		  }
	   ]
	},
	{
	   "GruposMatrizComponentesComNota":[
		  {
			 "ComponentesComNota":[
				{
				   "NotaFinal":"9,5",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"10",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"MATEMATICA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9,5",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"ED. FISICA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"HISTORIA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"9",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"GEOGRAFIA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"8",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"8",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"CIENCIAS",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				},
				{
				   "NotaFinal":"8",
				   "NotasBimestre":[
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":1
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":2
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":3
					  },
					  {
						 "NotaConceito":"9",
						 "Bimestre":4
					  }
				   ],
				   "Componente":"LINGUA PORTUGUESA",
				   "Faltas":0,
				   "AusenciasCompensadas":0,
				   "Frequencia":100
				}
			 ],
			 "Nome":"Base Nacional Comum"
		  }
	   ],
	   "Titulo":"Conselho de Classe",
	   "Dre":"DIRETORIA REGIONAL DE EDUCACAO JACANA/TREMEMBE",
	   "Ue":"MAXIMO DE MOURA SANTOS, PROF.",
	   "Turma":"8B",
	   "Data":"2020-06-07T21:36:05.9077995-03:00",
	   "AlunoNome":"ANA BEATRIZ THEODOCELLO GOMES",
	   "AlunoNumero":1,
	   "AlunoDataDeNascimento":"2006-10-13T00:00:00",
	   "AlunoCodigoEol":"4820277",
	   "AlunoSituacao":"Ativo em 09/10/2019",
	   "AlunoFrequenciaGlobal":85.19,
	   "AlunoParecerConclusivo":null,
	   "Bimestre":"Final",
	   "AnotacoesPedagogicas":null,
	   "RecomendacaoAluno":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EBusque ir al\u00E9m dos conhecimentos trabalhados em sala de aula. Seja curioso.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECuide de seu material escolar. Ele \u00E9 de sua responsabilidade.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECuide de suas rela\u00E7\u00F5es pessoais. Busque ajuda e orienta\u00E7\u00E3o de professores,funcion\u00E1rios e gestores sempre que necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EDesenvolva uma rotina de estudo e organiza\u00E7\u00E3o para o cumprimento das tarefas e prazos escolares.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EEsclare\u00E7a suas d\u00FAvidas com os professores sempre que necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EFrequente \u00E0s aulas diariamente. Em caso de aus\u00EAncia,justifique-a.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EFrequente bibliotecas e sites confi\u00E1veis para pesquisa.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ELeia,releia,converse com seus colegas e outros adultos sobre temas estudados,buscando ampliar seu entendimento sobre eles.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EParticipe das aulas com aten\u00E7\u00E3o,pergunte quando tiver d\u00FAvidas e fa\u00E7a registro das ideias centrais da aula.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPe\u00E7a permiss\u00E3o para falar e saiba ouvir seus colegas.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPesquise. Reflita. Questione. Discuta. Escreva.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EProcure desenvolver seus pr\u00F3prios m\u00E9todos de estudo. Use agenda e anote seus compromissos.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EValorize,respeite e coopere com o trabalho de todos no ambiente escolar.\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E",
	   "RecomendacaoFamilia":"\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EAcompanhe a frequ\u00EAncia de seus filhos \u00E0s aulas e \u00E0s atividades escolares.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EAcompanhe seu filho na realiza\u00E7\u00E3o das li\u00E7\u00F5es de casa.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EAjude a construir uma escola democr\u00E1tica. Participe do Conselho de Escola.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ECompare\u00E7a \u00E0s reuni\u00F5es da escola. D\u00EA sua opini\u00E3o. Ela \u00E9 muito importante.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EConfira o boletim escolar de seu filho,caso tenha alguma d\u00FAvida procure o professor/coordenador.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EIncentive seu filho a cumprir prazos,tarefas e regras da Unidade Escolar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003ELeia bilhetes e avisos que a escola mandar e responda quando necess\u00E1rio.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EOriente seu filho a cuidar de seu material escolar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EPe\u00E7a orienta\u00E7\u00E3o aos professores e coordenadores caso perceba alguma dificuldade no desempenho do seu filho.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EProcure visitar a escola de seus filhos sempre que precisar.\u003C/li\u003E\u003Cli\u003EVerifique diariamente os cadernos e livros de seus filhos.\u003C/li\u003E\u003C/ul\u003E",
	   "AnotacoesAluno":[
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-04-29T20:01:44.817411",
			 "Disciplina":"Arte",
			 "DisciplinaId":"139",
			 "Professor":"SADAKO MORITA",
			 "ProfessorRf":"3135535"
		  },
		  {
			 "Anotacao":null,
			 "Data":"2020-05-04T09:49:26.08862",
			 "Disciplina":"Matem\u00E1tica",
			 "DisciplinaId":"2",
			 "Professor":"ARACI NOBUE NAKANE CHAEBO GADUM",
			 "ProfessorRf":"7213000"
		  }
	   ]
	}
	]
}